咁多位巴打點睇青筋波。。

簡單介紹下
小妹34C 之前接過單內衣宣傳嘅合作，咁佢地就送咗個背心束衣俾我。我自己著完就覺得push得幾好，但男朋友就話我本身青筋波仲要咁谷岀嚟好核突
究竟青筋波真係咁核突咩我又唔係成個波都係青筋嗰啲 得嗰幾條
定係佢已經唔鐘意我所以搵嘢嚟講

圖呢

核9突

一揸就爆

男人老狗有青筋波緊係嚇啦親啦

青筋好噁心

青筋波先正喎你條仔唔撚識野

好撚正想揸

Btw圖呢

冇圖你話你鋼筋波都得啦

圖都無張。你話你青筋閪都得啦

連登真係多痴線佬

認真post

搵野彈下你，咪等你驕傲
其實佢幾咁愛不惜手

青筋波真係有啲得人驚

肥仔波照殺
無圖就叫管理員ban你老母acc

好鐘意青筋波

樓主利狗

u2

Hello moto

巴打甘大波

如果係女人青筋波狗衝去奶啦

唔鍾意, 白滑奶味波世界第一

有圖可提升討論質素,,肥仔波都冇對?

認真就比圖啦

人生要幾失敗先要上連登扮女人

Yes